求2-4月份渡蜜月地方

之前同女朋友去親旅行都係日本台灣多，今次想帶佢衝出亞洲，豪華10日歐遊就冇budget架啦，預2萬左右，求介紹

飛田

2萬一人定兩人？

南非開普敦

通常最尾拎一大筆玩完可以分手

結婚啦，仲分手

兩個人
結婚裝修搞到冇哂錢

同求呀巴打, 我3月結婚, 都係搵緊4月去邊蜜月好
搵過下歐洲資料, 好難揀跟團定自由行好
跟團就好大機會有仆街團友失蹤(過往經驗), 仲有趕行程鴨仔團走馬看花......
但自由行要花好多時間做功課, 又驚去到會蕩失路, 花費大量時間搭車搵車
唔知邊到揀到高質少人旅行團

女友想去瑞士, 而我就想去意大利, 8-9日唔知有無巴絲比下意見

兩萬兩個人？一人得一萬要衝出亞洲有啲難度喎，去澳洲gold coast游下水玩下活動應該可以嘅

係. 2萬2個人真係太難
俄羅斯/東歐消費平D. 但機票最平都要4/5千...扣返得返每人好難搞.
要住平D可能都得.
但2-4月俄羅斯都仲係好凍.

一係去杜拜.... 5 日3晚. 可以住5星.都叫沖出亞洲

旅行團要高質就跟'勝景遊'. 不過一定係勁多銀髮團友...

有BUDGET先好去瑞士... 瑞士勁貴呢..
德國意大利使費無咁高.

如果OK的話. 一定係自由行好玩D. 但要花時間PLAN. 婚禮+旅行一齊搞. 一定俾女友狂罵....

兩萬兩個人去北海道都未必得...
衝出亞洲真係有D難..就算比你搶到平機票..
去到住, 食都係𢺳𢺳緊, 不如比多少少開心過個Honey Moon啦

綜合咁多位講又岩既，機票加住都分分鐘去左7成
如果budget max到3萬，有冇d 好d 既選擇？ 其實想要個靚景，舒舒服服hea下嘆下世界咁，可以出到亞洲係bouns黎

咁你可能都預留番亞洲，我岩岩去完歐洲（希臘+西班牙15日）渡密月，俾個參考價你，兩個人用左五萬左右（不過有兩晚酒店住得貴，加埋七千幾）

你去得渡蜜月與其就住就住去遠d，不如豪d去近d

三萬每人萬五先緊緊夠窮遊歐洲，渡蜜月要洗多少少所以唔可能，每人兩萬去澳洲應該可以嘅

試下澳洲
你鍾唔鍾意陽光海灘
鍾意咪去蘇梅

杜拜 你諗下
有勁靚水上樂園 沙漠 主題樂園
4星酒店平
其中1/2 upgrade去超5星打下卡
做油王

巴打我又係打算1-3月度蜜月
諗緊去日本滑雪定其他地方

瑞士租車蘇黎世直落意大利米蘭

HONEYMOON 歐遊未出發BOOK野都洗左3萬幾

正路
機票連酒店差唔多, 仲要睇你去幾多地方..
我上年HoneyMoon去北歐, 13日, 因為去幾個國家
機票交通連住宿3萬幾, 已經搵D平既apartment住, 加埋坐咗6程飛機, 2程船
好在北歐相連國家搭飛機唔貴, 幾百蚊港紙一程, 機場又近, 又唔洗咁早去check-in
最後成個trip用左6萬左右..

都係北歐 仲要聖誕去

識玩, 我都係
平安夜去咗聖誕老人村, 雖然多人, 但氣氛幾正

陽光海灘正正就係想要呢d, 杜拜都ok, 但有咩睇多？ 對呢個地方冇乜認識

好爽呀
唔使裝修既話我都想豪一次半次

澳洲都好呀，但我諗budget已經冇得再多，3萬我驚都有d 炆水